[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (737)

派me贏大錢！

On9車

Ok

好的

19:00 42 濟州聯 2-1 全北汽車

西花屌你老母。。

gchi樓主

現代 水原 首爾大波
廢車反cup

光洲江原水原車入波呀仆街冚家鏟

反cup未

濟州聯 2-1 全北汽車

廢鐵

柏雷入多粒！

柏雷大 花贏 其他唔變 派1000

唔失多球咪和左囉垃圾車

西花等你開飯呀

請手耳立即入波

花入啦好嘛

岩呀

Jeju

lm

我

Lm

有幾多人炒西花

櫻花大波 派1個200

LM

19:00 43 濟州聯 2-1 全北汽車
馬會心理學

1-0
同2-1

大家都係同樣係
輸一球
點解2-1感覺上易追D???

西花 jump

爛鐵唔入俾人入啦

首爾咩料，15射9中，仲要幾乎都係禁區內既射門
咁都入唔到1球

西花贏到我點都得

Me

Lm 69

me

柏雷 真係求你呀

大阪櫻花
我命令你立即絕殺
比多5分鍾你

又回到起點，追3球

lm含我

換李東國出黎頂死佢啦

勁撚多人 咩事

車你一定要cup 我今次一定要贏個拜華gel頭燈神

西花

你老未追到加碼派多個一百先

因為識入波

阿哥你有無病呀

想知邊個

臭花 快撚啲贏啦

日假做波做到出晒汁....2至9 同11 場全部客勝,真係屌你老母死日狗!

首爾你唔入比人入啦仆街

岩聽

得國家隊好買

歧阜追和 差你渣

西花同696 點解我會揀左西花

仆街西花

同路 喊左

派200 500 頭10抽1 1000
大家總共留左4次名
想知你有無病

我牙bb

廢鐵唔fg就豬哂

光洲 追和未

696

甘多cdrom

係好撚多

上半追和都唔得

-.-

我屌你 廢鐵入未

柏絕

暑假-.-

留乜Q 有病

柏雷絕殺未

西花絕殺未

=.="

支持留名

-；-

留名

大分紅左 快入

不了(曲)

西花 飛腳 絕殺

[quote][quote]我屌你 廢鐵入未

西花食屎狗

有冇咁多紅

9527=5毛

飛腳入啦快d

好多假波

全大5串1果位巴打係咪差一場？

西花 針了

廢鐵全大已死

26814257

我要佢fg

我條大波8x1

不如俾三個十二碼首車啦

西花 我屌你老母

針

西花 我屌你老母 全隊空難死
千葉都係

櫻花大波

花完未

半場追三粒

西花全隊原地爆炸十次都唔夠

西花我屌爆你老母
兩隊大阪球隊

兩隊大阪球隊坐隊巴互撞死亡

紅鑽真係世界級

幾口臭

西花贏就大阪飛腳自炒死亡

88 了

你點會明白
隊飛腳 一買對家一定勁
買佢果陣一定廢

輕鬆輸淨50

諗住做野前買西花,佢老味出副選又唔早出聲

淨係大船出事，其他就正正常常

西花咩環境

換過條底褲邪一邪先

櫻花我屌爆你老母 祝你加時輸

大邱-1
水原-1

西花輸盤咪撚晉級

開場前勁回飛但已經買左

韓k開哂對家 又一垃圾聯賽

頭先班人呢

水原-1

屌你老團 首爾差你地呀 入3粒啦

琴晚買左

Samsung好波

首爾大波
廢車反cup

我真係笑而不語

江原水原車入波呀仆街冚家鏟

日日9up多過柴

笛一場大波 唯獨果場0:0 其他大哂

差佢呀屌

留llm

花等緊咩

完左仲留你有病牙

花完左啦 打和等加時

2017仲買大板飛腳 仆街成隊斷腳啦

花 仲補緊時

留

柏雷差一粒都唔撚得

韓k全開大，點撚解我會揀咗廢鐵

首爾入到都仲有賭本

我dllm 出黎隻秋

車cup到我改名 普羅米修車 2日

45分鐘追到兩球算係咁其實

首爾你地係咪玩野呀

最尾係西鑽細 8串9 唉屌 想死 差2粒中晒派2.4萬 有無人派

想睇

現代咪正氣囉紅左都識入
仆街光洲

三星同汽車揀左汽車

不過汽車一定cup到

同路

屌你老母柏雷 入多粒洗死咩

首爾大波

要LM了

追和1日

唔買大？

屌你老母 差柏雷班垃圾就全中

濟洲大波

真心？

首爾大波 派100 頭10抽1

我 抽中我捐

最後$50買咩好？

561 > 91

留名呀～～～呀～～～～Yeah

損比我

廢車cup到？

首爾終於肯入

爛鐵頂唔到了

識啲野👍🏻👍🏻

要乞了

廢鐵追和呀

手耳入波

屌佢老母，橫掂都輸，首爾開大，第一個留名派三百

一定要有信念 汽車cup到就cup到

反cup 一人一半ok?

即入

第三

渣

你乞到都分一半俾我ok?

反cup我funson

職乞歸位！！！！！！

FC首爾而家先入

係你嘞，快撚啲幫手嗌啦

羸了

全面職乞

爛鐵反cup

韓仔半場仲唔派

啱 二串一輕鬆斷

全盛時期邊夠我地鬥

今朝斷哥狗

試下買馬仔第7場5號位置

365睇住首爾場波停盤左廿幾三十次，但無一次開到入波，真係睇到炆

唔撚好提

好掛住我正花bb 成日唔見左佢

今朝豬左2000 不要說了

廢車

FC江原 2-2 全南天龍

比三百比我 讓正花比你

本身係我架

喂仆街江原唔好玩啦屌

訓醒見到西花

唔派錢邊有錢買馬 馬會真係全世界派彩最慢

世界大沉船：大阪櫻花

普羅米修車

江原要贏唔係真係仆街啦呢次

首爾廢唔廢d呀

呢個真

天龍大波for sure

買全大果3場開哂半大全大

條條飛都串佢 哭了

我屌！

首爾廢鐵 大波呀

天龍入乜鳩啊

爛鐵追和先啦

3串一斷佢 正仆街

好撚憎首爾 好撚假隊波

唔派彩點賭馬

大左架啦仲入乜撚
江原快入呀仆街

江原，車入波呀仆街冚家鏟

江原落大飛陰9人

韓狗邊隊唔假

廢鐵真係廢鐵

買左佢幾次上盤都輸 死垃圾

日假唔撚係人賭
都係美職正氣

江原贏到以後戒k聯

車個勢危危地
江原直頭收埋皮
蔚山就收工比主屌打中

全北汽車
雷獸射球

呢樣真

垃圾盃

派未臭西馬會

jerjer有魚著燈了

廢車反cup

回錯sor9

屌你要2:2嗰場又唔入

首爾完場啦好嘛？

首爾開唔開到大

冇可能了

屌 買唔切馬

針了

成日MISS 好機會 ON9首爾

都係個句派我有2分球

全北汽車
30分鍾奇蹟3-2

已針了

我要4-2

jerjer有魚同喜愛自由著燈著得好兇狠

錯po

FC首爾上半見佢射十幾腳入唔到已經知開唔到大

估唔到要同dse雞一齊jump了

輸半都願啦，仲咁貪心

嘩韓職得首爾細

John

又MISS 垃圾首爾

俾個12碼廢車啦

垃圾江原送我上路

買到真係喊三聲
利申半主收害者

抵死 韓國仔 比人鏟上大比

廢車追和先好嗎

派未 真係燥咗

紅牌聯賽

全北追和輸少半先啦大佬

次次都例遲半個鐘啦

蔚山3:1
紅左特別勁

俾張紅牌廢車對啦

對家

直接比12碼車好過啦

全北汽車

全南派錢未？

2-2

仆街廢車追和反cup呀

？

封盤唔入波
封黎做咩

要block 紫貝了

屌 頭先江原嗰場封n次

欺騙感情

隨便

20分鐘3球，我自己講都唔信

追和先啦

屌櫻花苦主
以後日本波都係最後5分鐘先買

日本波定律: 熱門波回飛極危險

垃圾櫻花 加時先識入波

下一輪又害人

19:00 74 濟州聯 2-1 全北汽車
沖個涼先
沖完出黎要見到2-3

買左晉級

我仲要半一入貨
輸半都唔得
但你加時同我cup
我屌你

底褲都換埋都冇起色
真係要針

試下唔著

Same 睇直播班友根本冇心踢

開定都得
汽車逼害苦主區

唔使
由我紫貝領軍

全北車車追和反CUP叫爆區

買韓狗波真係同錢作對

江原一招收我皮

雷獸射球

每日都要入錢好似每日都要沖涼咁

半3全3

降低要求 輸半

入未

濟州5勝2和2負點會贏唔到全北呀
你估第一就贏硬
下盤食硬全格
唔好怪我

咁串
收番你半格

全北作客失分多過濟州架

食硬你全格唔好意思

濟洲
首爾
呢兩隊波真係好難捉摸

恭喜阿梅巴打 請加我tg 留馬會戶口 聽日會入俾你

全北實和到

廢車成班垃圾屎

佢中波啦仲邊駛派佢

唔派我

唔好諗
頂實全格

全北3分鐘cup佢啦

邊撚度中呀仆街

全格喇你

係呀全格呀好撚開心呀

反手黎😓

我最撚慘烈就有

濟州聯太易賭了

西布朗要大波好 半大好 定-1好

點解李一桐甘正

華爭

我冇力了

師姐有冇中

561>91>41

大阪叻仔 大三戇鳩仔

又係你呀走數

G

屌你老母西花依家先贏 落地獄啦

車 1：2 ft

唔襟睇，子義先正

仲唔派日職係咩玩法

我其中1條飛就係俾大三斷

有冇人派
又豬哂

屌那星 仲未派彩既

屌 踢撚完啦馬會 派啦

差西腳就起細機
差西腳柏雷就起大機
屌哂你兩隊

發覺狗會喺黃昏嘅日假韓假要拖好耐先派

多謝馬會

韓假呢？

去ifc了

救u?

贏左唔派錢 開黑店呀?

今晚波!
哥本哈根 [-0.5/-1]
哥連泰斯 [0/+0.5]

1000>2900>0

全北汽車好球

200>500>0

no了

呀屎 岩岩d波你中唔中呀

狗會逐場逐場慢慢派

上次比首爾絕殺又斷我過關 韓狗真係應該全部生cancer死

我都諗住500幾蚊上3k 點知得返雙倍數

買咗廿蚊下盤7×1 中得4關
日泡波忍住手

日泡波不買便是贏

唔撚派彩？

冇左你TG

咁多場日假, 都幾難忍
有考慮過買西花對家同唔知邊場盤
買嘅話又係中1輸1

哥本哈根
哥連泰斯

整多條2×1
比達 主
富林明 主

全部事前都出事
今晚西布朗買即場算了

大球了

無角買

西花晉級仲唔派錢

松本最後被鳥棲反cup咩？

冇呀松本2：1鳥棲

打死都唔派呢一場

柏雷場波做乜撚野唔派彩呀屌

屌佢老母 幫人儲錢咩

西花個場都唔派,成班偷懶

火燒狗會

有冇人成功派錢？

巴塞隆拿巴打出嚟未

已跟

想派比我?

爛賭人妻2之家變
即日上映

西布朗 w

冇人賭球了

半win有冇機

都輸光了

Me 2比廢鐵廢車ko

松鼠屌你老母下年打j2啦

西布朗2.5s

頭場主ok?

same

瞬間升水喎

same same

跟

即場再補

巴狗

笑4

算啦，一世反疤

尾場阿拉贏到頭十抽一個200

唔準笑

下季長買佢對家

好想去巴塞個post打走數狗

好彩岩岩好第十個

雷神!啪!啪!啪!雷神!啪!啪!啪!雷神!啪!啪!啪!雷神!啪!啪!啪!雷神!啪!啪!啪!

有冇巴打有留意球探裡面啲廣告
好球網個個，佢d免費料都幾燈下

黑魔導屎 秦始皇 check

同馬會banner一鳩樣

不過佢好多都係馬會無得買
咩愛超、中超

閪布朗fullteam

拜華gel頭燈 好球

全win定半win好

頭場半細全大 主了
有有手足同路

有無陣睇？

貼錯

頭場讓和，定係和波？

讓和啦

橙

好！支持西win

西-1有無機。。

想屌半客

出咗陣都咁高水😎

半細全細

1000>2900>0

600重玩

又然錢

今日輸1k 800起機

做咩咁衝動呀今次，唔好為賭氣而賭球

應該2.5b

100>300>700>400>250

same 馬仔輸晒得返200

禾以為你cash out左先0

即場無屍

1000>?K

一開波轉左2.5/3

大勝日

大户鈴谷

西布fg

有冇巴打有西布朗LINK

西布 next goal 2倍即入貨

多謝關心 有信心既汽車
不過高估左自己既正氣 不敵拜華gel頭燈

變0呀 衰

J洛迪古斯入波未

桐桐留名

飲咩茶

俾馬仔逼死 睇黎波post才是我家

有冇人有LINK

Same 今日波贏600 輸嗮係馬度

lm了

幫我追巴塞隆拿數

LM了

修車今日咁黑仔唔抖下先？

我3k

你肯講你買咩未

有冇link睇到比分直播

布xxxxxxxxxx 禁屌

屌個場咁似學界波

半大已死

球探網

兩隊打出學界水平就ok，入球細

西布朗 - 布拉格斯拉維亞 有重心係裡面

學界水平咁就大了

個場係咪冇中圈線同禁區線

學界

西布朗第一場熱身賽
班人未瘦身啊

又要對我地今次

即場無入球

咁似7人場

搞到我好傻豬咁 輸2k都照派

冇買

睇落好撚兒戲咁
十足十sunday league
咁都有得賭

線都唔畫

冇買 輸到傻

有輸有贏
贏大輸小 加油啦

諗起上次水原三星盃賽果場 好兒戲

西布朗入波未

看到個場以為開錯LINK

入定布拉格ng

冇咗指路明燈點買

水貨嚟姐，將就下啦

衰

響未

很想吹奏普蛇，可惜我不是女女

布隊仲多射過西布

個場仲衰過鄧肇堅運動場
2隊練波mode

Her girlfriend is watching you

eng 5**

睇唔起鄧肇堅運動場牙？

西入1:0

西布1:0

goallll

West Brom

goal

西布fg cashed

一開直播就見到單刀 扭過埋 goallllllll

普蛇又cashed

普神

球探主客調轉以為豬左

西1-0

中立場

入多球
快手

法國手足成日呃撚含

cooling break

爽了

2.5/3 跌賠率跌勁快，想入s

Lm了

有鋪癮

點解中立場會搵街場咁正斗

追唔追西布下隊入球好呢

好怕下半場全隊換搞到唔夠膽買

已追

西布朗彩已攞，可hea踢收工please

Same

佢今場第一場操番起隊波 唔會hea啦

ng馬會主隊

諗極都唔明點解西布朗會踢呢個場

有冇人睇唔到馬會個LIVE

人地去集訓，舒舒服服踢場友誼波

我買咗布拉格斯
大家可以安心贏錢了

西布輸左咁多場，友誼賽都輸就解散啦

西布朗頂住1球完場送西布朗精選wallpaper一張

睇到

食飯時叫左女朋友半大 客勝

內定你一個先

補左飛2.5s
當冇賭過呢場算

個場真係睇到頭都痛

係 眼都殘撚埋

好肯起腳應該會大

隨便啦
襯佢1.95補撚左
輸少當贏

西布朗入多佢一球喇

半場前入唔該

等半場先再買西布下隊

真

算數，瞓覺
冇眼屎乾淨盲

慘

木同好大怨氣

半細頂到😉

下年撐皇馬

睇黎同尋日頭場劇本一樣半細全大456

頂到心臟病

一齊撐馬體ok？

西布朗學咩人踢英超

話之佢
當冇賭過呢場

師姐撐下體會？

皇馬歡迎你

半客Cashed 訓得

撐王子

買500先收250 辛苦錢尼

師姐tg都叫王子

輕鬆射空門

Forza atleti

輕鬆射失空門

咁樣話你老友 好賤

布拉格斯拉維亞 (主)0 : 1西布朗 (客)
頂撚住呀

細波靜靜地過去

有無人撐next goal?

不了 進攻都係交俾我啦

好慘，同謝4一樣笑成世

唔講了

我幫你睇住個live
我通常睇波就唔會入波架啦

求下你熄左佢

冇人撐對家？

和波Ok ma?

原來你買左大波波

送埋比桐桐嘅

四十多碼vs跣腳

桐桐 來吧 皇馬歡迎你

呢個歐聯冠軍含金量好高
十六強次回合反cup拿玻利

岩岩買左波膽

呢場總算報番北京電視機之仇

你地剩係識笑佢
單刀絕殺入巴塞就冇人記得

舊有傷口仍然在痛～

而家買

美斯12m missed

求你繼續睇

域陀華迪斯同布斯基斯個樣

唔笑佢就贏大錢

如果西布2:0 完場 頭5抽1派我100

邊個可以幫我mon住直播等佢冰封入球

收到

好

你班友

都係木同好

屌 俾你fake鳩左

暫時兩人中伏

叫巴塞比你

你好似留左名喎

冇事既

要我收爛數 唔係呱

西布ng加油

佢等緊加泰果邊聯絡佢有關收錢事宜

追西布 Ng?

去巴塞個post搵下，可能有發現

好似換哂成隊

做反手狗買兩邊收息

直接入去搵佢啦

一個人唔夠成個post做

點止得你一個牙

算啦

1-1
安全

主ng，即和

好撚彩

1:1

布拉格斯拉維亞 (主)1 : 1西布朗 (客)
頂撚住呀

2.5S係咪要JUMP

咁就唔驚佢爆，夠了

信你細波 現在追無入球

ok我開返個live

又豬

買咗2/2.5s驚半格都收唔番

大完便1:1

仆街仔西布朗 學乜撚野人踢英超

屌咁都比人入到 點踢英超呀

1:1到尾OK?

求你唔好再大

戇尻到爆炸

2.5s頂一頂

請你痾多次

終極練心

West Brom win 4.75

西布朗 下一隊入球

乜到唔睇 隨時間過

即場有咩心水

Gun

聽手足講換左成隊差唔多

認真咩

2/2.5s

佢唔入返粒應該要退出英超

友誼賽super算啦

跑完步心血來潮開機睇
嘩屌喺街場咁 大巴私家車都有幾架喺出面
馬會咁窮開埋呢啲即場

英超球隊幾時變咗咁垃圾㗎

痴線 買乜輸乜 行咩衰運

唔怕大手super咩？

西布朗去英冠啦

屌啦今日咁多場日假都唔開即場
開埋d友賽 正撚屌黎

買左大波波

普巴派我起機既錢被cashed

1:1，贏盡友誼

可唔可以有日放工返屋企唔洗入錢

岩

1日入晒佢

屌西布朗你咁既人腳
贏唔到-1
真係退出英超on99

頂住呀

西布朗下一隊入球 客隊集氣

咪啊

西布朗比點力

咁快開2.5/3

西布朗

吹雞super啦

成隊換哂 屌

直覺會被杯

咁快

吹雞未？

放棄了 最多買$20NG

30分鐘後

追左ng

我不敢追

隊後備都唔差呀 比粒ng黎啦喂

好想入大波呀

no g,即和

波就大硬 睇下邊隊入

屎忽痕買埋西布ng 就即刻俾人秒入

係咁射

Me too

支持 一定係西布朗入

全隊淨番myhill leko mcmanaman robson-kanu係識嘅
不過對手又冇主場之利
睇波算 不買了

不宜賭博

又被人人妻迫害

返屋企入錢買主贏

屌你買完出聲丫嘛

威力又開始番嚟

你係咪馬會既臥底

屎忽痕睇波算啦，殺埋我細波

我真係唔知條數要點追

上黎問下先嘛

我都想係

你出水比大家追數算啦

職乞

要追數

再分一半
發達大計

客勝10蚊

咁快咁出名

人妻買10蚊大波俾我頂住個細波都好

希望有輸贏，兩邊都想入手

有女賭波難啲唔出名嘅

同意

邊度有人妻

呢啲西波係咪唔補時㗎喇

期望係

是雄是雌我不知 那人卻在燈火闌珊處

嘩屌!仲有飲水時間
咁hea都有

正常唔會補

飲水飲埋20分鐘得唔得

手足你唔好睇得唔得 我想有波入

好囉

修車好文采

巧想搵人日波牙

拎水泥封咗個龍門佢好冇

唔準再提

我買左無柒頭

支持！

收到了

洗唔洗食少少野先牙

睇路

大波手足記得派我

有冇六合彩分析神器買

飲個茶食個包先啦

辛連斯基[0] 對 馬里博爾[0]

是但搵幾個巴打度，飛晒佢嚟買都可能中啦

1-2

cup左

gg

2-1

第一次冇燈啊屌！！！！！

派我啦屌

真係唔睇就入

友誼呢？

屌 退出英超啦

西布朗
英超
笑撚死人
仲想同西法意爭

點解又係我一睇就入波

求期搵一隊幫我入多一球喇
唔該

咁就矛贏輸

咁都可以係英超排第10

狗會今次超快開番盤

屌咁低水都要殺我

即買西ng算

反cup

不了

刷完牙cup埋

買八穿一，你望我中六合彩派夠十皮野俾你好過

仲有咩未做

等1點

打左丁未

係你了

西仔

1點下盤

西ng!
廿蚊

正到

捉鬼

見過tg啲相 同佢講嘅都好吻合

洗緊臉

刷多次牙再杯

客主 正!

你咪a你

想死

佢個設定 平日 上盤=主

屌 垃圾西布

笑死 看台有個半裸男扮旁證蟹步咁行

咁早封？

幾多分鐘

85

西布朗追和

咁都比人cup 黎緊係咪會跌落英冠

友誼波

第一關已過
最後贏到派十個100

btw買咗咩

2.5b cashed

一點買咩好 有無水跟

比亞斯華夏普爾2.5B

比亞2.5b

幫我買多200

其實都好撚難過晒八關
布拉格斯主勝✔
尼科西半場1.5b
比亞斯主勝
馬里博爾客+1
歷基亞客勝
哥本哈根客勝
鄧達克主+1
夏拿半場1.5b

洛辛堡上盤點睇

加碼希望中，十個人入面其中一個派夠1000

洛狗作客

加油，強運

辛連斯基 煮了 十蚊痾煙了

比亞半大，點睇

全場大穩陣啲？

Gun!

過手癮系列
大波 大波 細波 3×1

經歷過今日嘅日假同韓假
半大係好危險

比亞大波跟了

比亞2.5B 300入貨

杜迪+2
夏拿-2

2場半大 20蚊

呢場我買主勝

祝你好運，3場半大先

買唔撚切1點添

今晚不聊天 睡了

早抖，聽日起身收錢

Sure

加派錢

sure

而家又有番之前一晚成百場波賭嘅feel，雖然全部都係西波

無人屌波嗎

三場都盡情入波啦

ok

有時贏少少已經好開心

仆街唔記得遮number

4689

no.

一場都冇跟 訓教 早抖

係好定壞

想贏少少好了 準備戒賭la

[
會比人撞ac

而家遮番

殺連十二碼

上次牛屎佬派錢

有乜咋咋淋上半場搞掂晒佢

12碼盃

唔入

每一場半個鐘各入兩球唔過份啊

尼科西亞比人屌打都1.3主勝

大家唔好撞
上到1000派兩個100 好無

放心，大家淨係記得26814257
btw lm

又可以留名

發覺人妻真係有錢派先上水

最好半場全大收錢

開半大未

OK

撞呢個

仲有時間，俾啲掙扎

請盡快入波波

啱啱走去試，邊個巴打咁快撞咗

你試咪姐係有份撞囉

全細機會應該大好多

我第一次login就login唔到

請勿助攻9527！

大家準備保衛1001

1001

到我未！

入波未屌系

1001！